想買貓，去邊到買好？

唔想畀貓義工玩，邊度買貓好？

有甚麼要求

領養啦仆街

領養啦好心，畀錢班無良商人

負評比你個大陸閪

樓主你死啦 係連登講買貓
你走先 我幫你頂住

其實買唔係問題 問題係好多寵物店都係黑店 喺無牌繁殖場入貨 環境又差 老咗又整死佢
如果正途買入根本唔會有咁多寵物店開到 啲寵物就可以多啲機會俾人買晒 少啲因老咗無人買而死
政府唔監管 啲人又黑心 買無牌繁殖嘅寵物

2018學界辯論賽正式開始:
正方: 支持買貓
反方: 反對買貓
You can start , now!

記住記住千奇唔好去cp cathouse 環境極污糟 貓仔病左求其自己獸醫上身睇兩下就算 有皮膚病冇隔離
而且價錢仲要唔平

支持唔好理個班貓義工，但愛協群貓會之類都有得領養，手續簡單好多，樓主考慮下啦

有point
所以唔好咁膚淺一味話人屌你買貓
名種生意背後好多貓狗受害緊

貼地d講 就算買都唔好幫襯無良商人

恭喜哂
出去買既貓九成都有病
識人皮幾野買隻名種返黎 唔知有咩氣管問題 之後又生蝨 總之好多手尾

比得起少少錢就搵breeder 唔好幫襯無良寵物店

貓舍

係連登講買貓會被人圍插

咩名？

Exactly 係咁的原因 繁殖場d 貓狗真係好慘架
生存就係比人當生仔機器 到病到老就仆街繁殖場就dum佢地出街

唔係話支持賣貓
但本來名種貓好多都有氣管問題
至於生蝨 唔係拎返黎已經有嘅話
就係主人平時無幫佢滴蝨嘅問題

樓主係咪專登出黎挑機

搵d自家繁殖 有得睇老豆老母的貓舍
總之就唔好幫襯街邊寵物店

利申 2隻貓都係經以上途徑買番黎 健健康康

我都想買or領養
順便問下你地邊度買貓網

請問仲讀緊書會唔會唔比領養？
會唔會成日wts，家訪？

希望可以幫到你，有好多人都係群貓會領養左好多貓，所有貓都歡迎領養架，下面COMMENT都好多奴才貼相
睇下條片啊

我家兩公婆生咗4隻英短（銀虎紋、金虎紋）